我係2021年嘅未來人 果時香港已經光復左 一皮仲未到手

想問下林奠嘅下場？

光復咗就唔要嗰一皮，留返嚟建設香港

比何妖隻天祿屌死左

幾廿歲人發少陣夢la 俾人拉左未ah

引戰五毛狗？